我地有無得鬥贏藍絲 再鬥死中共

[終極和理非] 全世界最大既 "黃的"經濟圈

睇到呢個post 同埋 最近「黃色餐廳圈」有呢個諗法

用上面個post 的士為例
一開始就黃藍的士 等d藍的士做唔到黃市民既生意
藍的漸漸頂唔順 就會變 黃的

如果全部人都變哂做黃的 咁就有下一步
要求d的士post 議員海報
可能貼楊onq 可能貼毛ee
咁有D黃的 但貼晾子 咁就唔幫趁
標籤慢慢愈加愈多 慢慢換血
咁樣就可以做到「滲透」既效果

中共扣港獨帽子扣得咁出神入化
我地又試下學下
中共想我地人民鬥人民
咁我地就用扣藍絲帽子 鬥死各種行業藍絲

咁做有無得諗？

推

鬥死D藍絲

例如youtuber 要靠大量人數先有一定收入

咁佢唔表態 就唔Follow唔睇片

鬥死D藍絲

有電影係藍絲拍 你唔係仲睇下話？

外資都係呀 外資唔表態 都係當藍絲

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

屌 無人推

鬥長命

推多幾下

P牌推唔郁
不過趁機宣傳
App Store或play store search 和你eat

啲藍屍冇人性㗎，佢哋一定為咗生意扮黃

係
你搞藍絲
到頭來佢地扮晒黃絲再分化你地就慘

所以到時知道有藍轉黃果時 就可以加多D標籤
例如 真普選
咁有人唔跟 就又有得鬥果班人

由溫和既開始做起
例如叫人投票投保皇又好泛民又好
慢慢到叫人投泛民 投保皇就要鬥

之後就獨立調查 就鬥走d曱甴資本
慢慢就洗到血

有 ,學中共溫水煮蛙
不過要一段好長既時間
而且現時黎講呢個方法對五大訴求冇乜幫助